美心太子女繼續挑機

牛奶公司：唉屌！你條仆街比我抖抖啦

條傻閪幾撚時死

她說不接受法治真是太好笑了

僱黑社會十多年的政府也講法治阿？
選舉前十多次用黑社會襲擊異見者也是法治阿？

佢都on9

大家唔好勞氣
呢D廢老已經聞到官材香架啦

太子女原來係個阿婆